
\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
%\usepackage[french]{babel}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb,amsfonts,textcomp}
\usepackage{array}
\usepackage{supertabular}
%\usepackage{ragged2e}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tkz-fct}

\usepackage{hhline}
\usepackage{multirow}

\usepackage{multicol}
\makeatletter
\newcommand\arraybslash{\let\\\@arraycr}
\makeatother
% Page layout (geometry)
\setlength\voffset{-2.54cm}
\setlength\hoffset{-2.54cm}
\setlength\topmargin{1cm}
\setlength\oddsidemargin{1cm}
\setlength\evensidemargin{1cm}
\setlength\textheight{27.7cm}
\setlength\textwidth{19cm}
\setlength\footskip{0.0cm}
\setlength\headheight{0cm}
\setlength\headsep{0cm}

\setlength\tabcolsep{1mm}
\setlength\columnseprule{0.4pt}
\renewcommand\arraystretch{1.3}
\title{}
\begin{document}

\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	ALLERON  Baptiste }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points C et S de coordonnées respectives $\left(4;-9\right)$ et $\left(-7;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, milieu du segment $[CS]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et H de coordonnées respectives $\left(-5;0\right)$ et $\left(10;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[HT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points V et B de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{5};- \frac{1}{5}\right)$ et $\left(- \frac{1}{5};- \frac{4}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[VB]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points U et Z de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{6};\frac{2}{5}\right)$ et $\left(1;\frac{1}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[UZ]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et W de coordonnées respectives $\left(9;-9\right)$ et $\left(-7;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $M$ par rapport à $W$. & &
~
\\
\hline
Soient les points X et S de coordonnées respectives $\left(-6;2\right)$ et $\left(-7;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $X$ par rapport à $S$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et S de coordonnées respectives $\left(5;\frac{2}{5}\right)$ et $\left(1;\frac{4}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $S$ par rapport à $W$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et Q de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{4};\frac{2}{5}\right)$ et $\left(- \frac{3}{2};4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, symétrique de  $Q$ par rapport à $T$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et F de coordonnées respectives $\left(-8;3\right)$ et $\left(7;-6\right)$
Déterminer la longueur  $FQ$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et R de coordonnées respectives $\left(-2;-8\right)$ et $\left(6;8\right)$
Déterminer la longueur  $RL$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	BRILLET  Esteban }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points E et Z de coordonnées respectives $\left(-5;4\right)$ et $\left(-6;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $A$, milieu du segment $[ZE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et D de coordonnées respectives $\left(3;-5\right)$ et $\left(-4;-6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, milieu du segment $[DT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et Q de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{5};-1\right)$ et $\left(-4;\frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, milieu du segment $[QB]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et M de coordonnées respectives $\left(-4;5\right)$ et $\left(\frac{5}{6};\frac{1}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[MT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points S et U de coordonnées respectives $\left(5;-9\right)$ et $\left(-8;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $U$ par rapport à $S$. & &
~
\\
\hline
Soient les points D et A de coordonnées respectives $\left(-6;10\right)$ et $\left(3;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $D$ par rapport à $A$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et Z de coordonnées respectives $\left(-1;\frac{1}{6}\right)$ et $\left(5;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $Y$ par rapport à $Z$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et A de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{5};\frac{2}{5}\right)$ et $\left(- \frac{1}{3};\frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $A$ par rapport à $Q$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et L de coordonnées respectives $\left(1;-2\right)$ et $\left(2;-4\right)$
Déterminer la longueur  $PL$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et C de coordonnées respectives $\left(-1;-3\right)$ et $\left(4;9\right)$
Déterminer la longueur  $CM$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	COUSIN  Théo }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points G et T de coordonnées respectives $\left(9;4\right)$ et $\left(-2;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, milieu du segment $[TG]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et T de coordonnées respectives $\left(-9;4\right)$ et $\left(1;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, milieu du segment $[YT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{4};- \frac{3}{4}\right)$ et $\left(\frac{4}{3};\frac{2}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, milieu du segment $[EQ]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Z et U de coordonnées respectives $\left(- \frac{3}{2};- \frac{4}{5}\right)$ et $\left(4;- \frac{4}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[ZU]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et D de coordonnées respectives $\left(2;-7\right)$ et $\left(-5;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $M$ par rapport à $D$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et T de coordonnées respectives $\left(-8;3\right)$ et $\left(0;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $C$ par rapport à $T$. & &
~
\\
\hline
Soient les points U et F de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{6};\frac{4}{3}\right)$ et $\left(\frac{1}{6};- \frac{5}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, symétrique de  $F$ par rapport à $U$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et W de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{2};\frac{5}{4}\right)$ et $\left(- \frac{5}{3};\frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $P$ par rapport à $W$. & &
~
\\
\hline
Soient les points N et E de coordonnées respectives $\left(-3;5\right)$ et $\left(6;7\right)$
Déterminer la longueur  $EN$. & &
~
\\
\hline
Soient les points G et U de coordonnées respectives $\left(-5;-3\right)$ et $\left(1;8\right)$
Déterminer la longueur  $GU$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	FAUCHEUX  Noah }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points U et N de coordonnées respectives $\left(3;2\right)$ et $\left(7;-4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, milieu du segment $[UN]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et G de coordonnées respectives $\left(-5;-7\right)$ et $\left(7;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[GW]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et G de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{6};-3\right)$ et $\left(- \frac{3}{5};\frac{4}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[EG]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et B de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{5};- \frac{4}{5}\right)$ et $\left(\frac{1}{4};\frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[CB]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et W de coordonnées respectives $\left(-9;-4\right)$ et $\left(2;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, symétrique de  $W$ par rapport à $L$. & &
~
\\
\hline
Soient les points V et L de coordonnées respectives $\left(-2;8\right)$ et $\left(-9;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, symétrique de  $V$ par rapport à $L$. & &
~
\\
\hline
Soient les points S et L de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{2};-5\right)$ et $\left(\frac{3}{4};- \frac{1}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, symétrique de  $L$ par rapport à $S$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Z et F de coordonnées respectives $\left(2;\frac{5}{2}\right)$ et $\left(-1;\frac{4}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $Z$ par rapport à $F$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et X de coordonnées respectives $\left(6;-4\right)$ et $\left(-7;5\right)$
Déterminer la longueur  $BX$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et S de coordonnées respectives $\left(6;9\right)$ et $\left(9;6\right)$
Déterminer la longueur  $SW$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	GIROUX  Julien }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points G et A de coordonnées respectives $\left(10;-3\right)$ et $\left(2;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[AG]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et D de coordonnées respectives $\left(-2;-7\right)$ et $\left(0;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[YD]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et N de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{3};0\right)$ et $\left(- \frac{3}{2};-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, milieu du segment $[NR]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et G de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{6};- \frac{5}{4}\right)$ et $\left(- \frac{4}{5};\frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[GP]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points S et A de coordonnées respectives $\left(-4;-5\right)$ et $\left(-3;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $S$ par rapport à $A$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et X de coordonnées respectives $\left(-7;-6\right)$ et $\left(-7;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $B$ par rapport à $X$. & &
~
\\
\hline
Soient les points V et Y de coordonnées respectives $\left(-3;\frac{1}{4}\right)$ et $\left(\frac{3}{4};- \frac{2}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, symétrique de  $V$ par rapport à $Y$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et Y de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{2};\frac{3}{2}\right)$ et $\left(-3;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, symétrique de  $L$ par rapport à $Y$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et U de coordonnées respectives $\left(-3;-4\right)$ et $\left(0;8\right)$
Déterminer la longueur  $UK$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et F de coordonnées respectives $\left(3;6\right)$ et $\left(-7;-4\right)$
Déterminer la longueur  $FM$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	GUERIN  Arthur }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points E et D de coordonnées respectives $\left(-1;2\right)$ et $\left(-8;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[ED]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et P de coordonnées respectives $\left(9;4\right)$ et $\left(-3;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[PQ]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et S de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{2};- \frac{1}{3}\right)$ et $\left(- \frac{4}{3};- \frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[SR]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points U et A de coordonnées respectives $\left(3;1\right)$ et $\left(3;- \frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[UA]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et M de coordonnées respectives $\left(3;-2\right)$ et $\left(-2;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $M$ par rapport à $F$. & &
~
\\
\hline
Soient les points S et Z de coordonnées respectives $\left(-4;-2\right)$ et $\left(0;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, symétrique de  $S$ par rapport à $Z$. & &
~
\\
\hline
Soient les points D et F de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{4};- \frac{5}{2}\right)$ et $\left(- \frac{1}{5};- \frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $F$ par rapport à $D$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et Q de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{3};2\right)$ et $\left(- \frac{3}{5};- \frac{1}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $Q$ par rapport à $K$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et D de coordonnées respectives $\left(-1;-6\right)$ et $\left(-5;10\right)$
Déterminer la longueur  $DR$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et V de coordonnées respectives $\left(0;-8\right)$ et $\left(8;4\right)$
Déterminer la longueur  $KV$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	GUIBERT  Maxime }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points Z et P de coordonnées respectives $\left(-8;9\right)$ et $\left(3;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[ZP]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points V et D de coordonnées respectives $\left(-5;5\right)$ et $\left(5;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[DV]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et C de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{5};\frac{3}{4}\right)$ et $\left(- \frac{1}{5};\frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, milieu du segment $[CM]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et U de coordonnées respectives $\left(-1;- \frac{4}{3}\right)$ et $\left(- \frac{2}{3};\frac{4}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[BU]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et X de coordonnées respectives $\left(1;1\right)$ et $\left(-5;10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $X$ par rapport à $Y$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et W de coordonnées respectives $\left(2;4\right)$ et $\left(0;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, symétrique de  $P$ par rapport à $W$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et T de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{3};2\right)$ et $\left(5;- \frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $K$ par rapport à $T$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et R de coordonnées respectives $\left(5;- \frac{1}{2}\right)$ et $\left(\frac{3}{5};\frac{4}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $R$ par rapport à $H$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et R de coordonnées respectives $\left(5;-6\right)$ et $\left(10;-10\right)$
Déterminer la longueur  $RW$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et K de coordonnées respectives $\left(-3;6\right)$ et $\left(6;4\right)$
Déterminer la longueur  $KH$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	HUGUET  Zachary }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points G et V de coordonnées respectives $\left(-5;-10\right)$ et $\left(-1;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, milieu du segment $[GV]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points V et E de coordonnées respectives $\left(10;-2\right)$ et $\left(-5;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[VE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et K de coordonnées respectives $\left(- \frac{3}{4};- \frac{1}{3}\right)$ et $\left(- \frac{2}{5};- \frac{2}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, milieu du segment $[KE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et W de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{5};- \frac{1}{6}\right)$ et $\left(\frac{3}{5};\frac{1}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, milieu du segment $[CW]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et W de coordonnées respectives $\left(5;10\right)$ et $\left(-9;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, symétrique de  $W$ par rapport à $K$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et V de coordonnées respectives $\left(-7;3\right)$ et $\left(-3;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, symétrique de  $V$ par rapport à $K$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et E de coordonnées respectives $\left(0;\frac{5}{2}\right)$ et $\left(\frac{5}{3};-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $H$ par rapport à $E$. & &
~
\\
\hline
Soient les points N et H de coordonnées respectives $\left(2;- \frac{1}{5}\right)$ et $\left(- \frac{3}{2};\frac{1}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, symétrique de  $N$ par rapport à $H$. & &
~
\\
\hline
Soient les points S et U de coordonnées respectives $\left(7;9\right)$ et $\left(2;-5\right)$
Déterminer la longueur  $SU$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et T de coordonnées respectives $\left(-7;1\right)$ et $\left(7;7\right)$
Déterminer la longueur  $TH$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LANDRIN  Carl }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points W et Y de coordonnées respectives $\left(9;6\right)$ et $\left(1;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, milieu du segment $[YW]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et W de coordonnées respectives $\left(-5;-9\right)$ et $\left(7;-6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, milieu du segment $[WR]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et B de coordonnées respectives $\left(5;\frac{5}{3}\right)$ et $\left(\frac{3}{2};\frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, milieu du segment $[FB]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et E de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{5};\frac{3}{4}\right)$ et $\left(5;- \frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[QE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et L de coordonnées respectives $\left(-6;8\right)$ et $\left(0;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $L$ par rapport à $B$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et V de coordonnées respectives $\left(8;1\right)$ et $\left(-7;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $V$ par rapport à $E$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{3}{2};-4\right)$ et $\left(\frac{4}{3};-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $W$ par rapport à $E$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et A de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{3};- \frac{2}{3}\right)$ et $\left(1;\frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $H$ par rapport à $A$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et L de coordonnées respectives $\left(1;-4\right)$ et $\left(8;-1\right)$
Déterminer la longueur  $LY$. & &
~
\\
\hline
Soient les points X et Q de coordonnées respectives $\left(-7;4\right)$ et $\left(-3;7\right)$
Déterminer la longueur  $QX$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LE TALLEC Jean }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points Z et W de coordonnées respectives $\left(8;-8\right)$ et $\left(-8;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[WZ]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et R de coordonnées respectives $\left(-8;0\right)$ et $\left(-6;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[RM]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points G et X de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{4};- \frac{1}{4}\right)$ et $\left(4;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[XG]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{3};- \frac{1}{5}\right)$ et $\left(\frac{5}{2};-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[FE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points X et F de coordonnées respectives $\left(10;10\right)$ et $\left(-8;-4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $F$ par rapport à $X$. & &
~
\\
\hline
Soient les points S et F de coordonnées respectives $\left(-4;8\right)$ et $\left(-3;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $F$ par rapport à $S$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et C de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{4};0\right)$ et $\left(- \frac{1}{4};\frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $L$ par rapport à $C$. & &
~
\\
\hline
Soient les points X et M de coordonnées respectives $\left(- \frac{4}{3};- \frac{1}{3}\right)$ et $\left(4;\frac{5}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $X$ par rapport à $M$. & &
~
\\
\hline
Soient les points D et H de coordonnées respectives $\left(-10;10\right)$ et $\left(-4;9\right)$
Déterminer la longueur  $DH$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et V de coordonnées respectives $\left(10;2\right)$ et $\left(-8;-10\right)$
Déterminer la longueur  $VM$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEFEUVRE  Trystan }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points T et V de coordonnées respectives $\left(1;9\right)$ et $\left(6;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, milieu du segment $[VT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et N de coordonnées respectives $\left(-9;8\right)$ et $\left(8;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[EN]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et E de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{3};- \frac{4}{3}\right)$ et $\left(- \frac{1}{5};- \frac{5}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, milieu du segment $[EH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et Z de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{2};\frac{1}{3}\right)$ et $\left(- \frac{1}{4};\frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, milieu du segment $[ZF]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et R de coordonnées respectives $\left(-3;9\right)$ et $\left(0;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $R$ par rapport à $C$. & &
~
\\
\hline
Soient les points N et P de coordonnées respectives $\left(-1;-7\right)$ et $\left(5;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $N$ par rapport à $P$. & &
~
\\
\hline
Soient les points X et S de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{4};- \frac{4}{5}\right)$ et $\left(- \frac{3}{4};2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, symétrique de  $X$ par rapport à $S$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et U de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{4};\frac{5}{2}\right)$ et $\left(- \frac{4}{3};- \frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $F$ par rapport à $U$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et T de coordonnées respectives $\left(9;-10\right)$ et $\left(-8;5\right)$
Déterminer la longueur  $FT$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et Y de coordonnées respectives $\left(-2;3\right)$ et $\left(-9;5\right)$
Déterminer la longueur  $RY$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEROUX  Pierre }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points F et Y de coordonnées respectives $\left(6;-9\right)$ et $\left(-9;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, milieu du segment $[YF]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et A de coordonnées respectives $\left(-5;5\right)$ et $\left(-7;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, milieu du segment $[AE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et V de coordonnées respectives $\left(\frac{4}{3};-4\right)$ et $\left(- \frac{1}{4};-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, milieu du segment $[VP]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et N de coordonnées respectives $\left(2;-5\right)$ et $\left(\frac{3}{2};- \frac{4}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, milieu du segment $[CN]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et H de coordonnées respectives $\left(-8;-4\right)$ et $\left(-3;8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $H$ par rapport à $B$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et M de coordonnées respectives $\left(-8;7\right)$ et $\left(-7;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, symétrique de  $M$ par rapport à $F$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et U de coordonnées respectives $\left(4;-5\right)$ et $\left(\frac{3}{5};- \frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, symétrique de  $U$ par rapport à $M$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{3};4\right)$ et $\left(- \frac{4}{5};3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $B$ par rapport à $E$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et Z de coordonnées respectives $\left(-7;-3\right)$ et $\left(5;-6\right)$
Déterminer la longueur  $ZR$. & &
~
\\
\hline
Soient les points X et D de coordonnées respectives $\left(9;0\right)$ et $\left(0;-7\right)$
Déterminer la longueur  $DX$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	LEVEILLE  Aurelien }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points R et T de coordonnées respectives $\left(-5;8\right)$ et $\left(-4;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[TR]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et S de coordonnées respectives $\left(6;8\right)$ et $\left(7;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[ST]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et Y de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{2};-4\right)$ et $\left(3;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[HY]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points U et D de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{5};-1\right)$ et $\left(- \frac{2}{3};\frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, milieu du segment $[DU]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et Z de coordonnées respectives $\left(-5;-2\right)$ et $\left(6;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, symétrique de  $Q$ par rapport à $Z$. & &
~
\\
\hline
Soient les points U et R de coordonnées respectives $\left(2;6\right)$ et $\left(9;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $U$ par rapport à $R$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et H de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{5};\frac{1}{5}\right)$ et $\left(\frac{5}{2};- \frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $L$ par rapport à $H$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et N de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{2};\frac{5}{4}\right)$ et $\left(\frac{1}{2};- \frac{1}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $C$ par rapport à $N$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et Y de coordonnées respectives $\left(10;8\right)$ et $\left(4;6\right)$
Déterminer la longueur  $CY$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et V de coordonnées respectives $\left(5;6\right)$ et $\left(2;6\right)$
Déterminer la longueur  $HV$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	MARTIN  Tom }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points K et P de coordonnées respectives $\left(10;-1\right)$ et $\left(-3;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[KP]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et Y de coordonnées respectives $\left(-10;4\right)$ et $\left(-5;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, milieu du segment $[QY]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et L de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{3};\frac{5}{3}\right)$ et $\left(\frac{4}{5};- \frac{5}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[FL]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et G de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{2};-1\right)$ et $\left(\frac{5}{2};\frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[GW]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points V et P de coordonnées respectives $\left(7;7\right)$ et $\left(10;-2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $V$ par rapport à $P$. & &
~
\\
\hline
Soient les points D et K de coordonnées respectives $\left(3;5\right)$ et $\left(-7;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $D$ par rapport à $K$. & &
~
\\
\hline
Soient les points N et H de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{3};3\right)$ et $\left(- \frac{4}{5};\frac{1}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, symétrique de  $N$ par rapport à $H$. & &
~
\\
\hline
Soient les points A et R de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{2};- \frac{3}{2}\right)$ et $\left(- \frac{1}{6};1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $G$, symétrique de  $R$ par rapport à $A$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et E de coordonnées respectives $\left(2;6\right)$ et $\left(1;-5\right)$
Déterminer la longueur  $EP$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et A de coordonnées respectives $\left(-6;-2\right)$ et $\left(3;-7\right)$
Déterminer la longueur  $QA$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	MARY  Virginie }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points F et R de coordonnées respectives $\left(9;1\right)$ et $\left(-9;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[RF]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et Z de coordonnées respectives $\left(5;9\right)$ et $\left(6;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, milieu du segment $[MZ]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et Y de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{5};- \frac{2}{5}\right)$ et $\left(- \frac{5}{6};- \frac{5}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[YK]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et N de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{3};- \frac{3}{2}\right)$ et $\left(\frac{3}{2};\frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, milieu du segment $[NH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et Q de coordonnées respectives $\left(-6;-9\right)$ et $\left(6;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $Q$ par rapport à $C$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et G de coordonnées respectives $\left(0;-8\right)$ et $\left(-9;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $Q$ par rapport à $G$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et R de coordonnées respectives $\left(- \frac{4}{5};- \frac{4}{5}\right)$ et $\left(- \frac{1}{3};- \frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $R$ par rapport à $T$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et B de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{3};- \frac{2}{5}\right)$ et $\left(\frac{1}{5};\frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $M$ par rapport à $B$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et N de coordonnées respectives $\left(-1;-10\right)$ et $\left(9;2\right)$
Déterminer la longueur  $NM$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et K de coordonnées respectives $\left(-1;-10\right)$ et $\left(-3;3\right)$
Déterminer la longueur  $QK$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	MASSE  Yann }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points A et U de coordonnées respectives $\left(9;-4\right)$ et $\left(7;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, milieu du segment $[AU]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points V et Z de coordonnées respectives $\left(-6;0\right)$ et $\left(9;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, milieu du segment $[ZV]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et B de coordonnées respectives $\left(\frac{4}{5};\frac{3}{5}\right)$ et $\left(\frac{1}{6};1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, milieu du segment $[KB]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et F de coordonnées respectives $\left(\frac{4}{3};- \frac{1}{3}\right)$ et $\left(-4;\frac{3}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, milieu du segment $[FM]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et D de coordonnées respectives $\left(0;-5\right)$ et $\left(-3;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $D$ par rapport à $C$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et Z de coordonnées respectives $\left(1;-8\right)$ et $\left(1;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, symétrique de  $Z$ par rapport à $T$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et B de coordonnées respectives $\left(-2;- \frac{2}{3}\right)$ et $\left(\frac{5}{2};\frac{5}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $C$ par rapport à $B$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et M de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{5};\frac{5}{2}\right)$ et $\left(- \frac{1}{2};- \frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, symétrique de  $M$ par rapport à $W$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et T de coordonnées respectives $\left(-3;-5\right)$ et $\left(2;7\right)$
Déterminer la longueur  $HT$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et K de coordonnées respectives $\left(-3;-2\right)$ et $\left(5;0\right)$
Déterminer la longueur  $KC$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	MOINEAU  Dany }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points H et G de coordonnées respectives $\left(8;-4\right)$ et $\left(0;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[GH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et T de coordonnées respectives $\left(-3;9\right)$ et $\left(-3;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[YT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et H de coordonnées respectives $\left(- \frac{3}{2};\frac{3}{5}\right)$ et $\left(- \frac{1}{4};\frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, milieu du segment $[WH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Z et N de coordonnées respectives $\left(2;4\right)$ et $\left(-4;-2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Q$, milieu du segment $[ZN]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points S et N de coordonnées respectives $\left(-4;3\right)$ et $\left(7;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $S$ par rapport à $N$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et V de coordonnées respectives $\left(2;10\right)$ et $\left(-10;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $M$ par rapport à $V$. & &
~
\\
\hline
Soient les points G et B de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{3};- \frac{3}{2}\right)$ et $\left(- \frac{5}{4};- \frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, symétrique de  $G$ par rapport à $B$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et W de coordonnées respectives $\left(- \frac{2}{5};- \frac{1}{3}\right)$ et $\left(\frac{4}{5};\frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, symétrique de  $M$ par rapport à $W$. & &
~
\\
\hline
Soient les points N et W de coordonnées respectives $\left(9;-2\right)$ et $\left(0;-3\right)$
Déterminer la longueur  $WN$. & &
~
\\
\hline
Soient les points S et P de coordonnées respectives $\left(-5;-3\right)$ et $\left(4;-7\right)$
Déterminer la longueur  $PS$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	MOREAU  Louison }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points T et R de coordonnées respectives $\left(7;8\right)$ et $\left(-5;2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $A$, milieu du segment $[TR]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points D et E de coordonnées respectives $\left(3;0\right)$ et $\left(2;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[DE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points A et Y de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{3};\frac{5}{4}\right)$ et $\left(\frac{5}{2};-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, milieu du segment $[AY]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points U et L de coordonnées respectives $\left(- \frac{3}{2};\frac{1}{3}\right)$ et $\left(\frac{2}{3};\frac{1}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, milieu du segment $[LU]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points G et H de coordonnées respectives $\left(2;5\right)$ et $\left(3;-8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $G$ par rapport à $H$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Z et E de coordonnées respectives $\left(-7;6\right)$ et $\left(0;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $E$ par rapport à $Z$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Z et M de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{6};\frac{1}{2}\right)$ et $\left(- \frac{3}{4};\frac{2}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, symétrique de  $M$ par rapport à $Z$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et R de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{6};\frac{4}{5}\right)$ et $\left(- \frac{2}{3};\frac{1}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $W$ par rapport à $R$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et X de coordonnées respectives $\left(-1;9\right)$ et $\left(9;0\right)$
Déterminer la longueur  $XT$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et R de coordonnées respectives $\left(-2;4\right)$ et $\left(8;7\right)$
Déterminer la longueur  $RB$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	OUTIN  Vincent }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points G et B de coordonnées respectives $\left(-2;-9\right)$ et $\left(8;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, milieu du segment $[GB]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et H de coordonnées respectives $\left(-4;-4\right)$ et $\left(4;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, milieu du segment $[EH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et L de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{3};\frac{1}{4}\right)$ et $\left(- \frac{1}{2};\frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[LE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{4};- \frac{1}{2}\right)$ et $\left(4;\frac{4}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $T$, milieu du segment $[PE]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et W de coordonnées respectives $\left(-2;-1\right)$ et $\left(-9;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, symétrique de  $L$ par rapport à $W$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et H de coordonnées respectives $\left(3;-4\right)$ et $\left(-1;8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $H$ par rapport à $R$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et V de coordonnées respectives $\left(-2;1\right)$ et $\left(0;\frac{5}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $L$, symétrique de  $V$ par rapport à $R$. & &
~
\\
\hline
Soient les points U et E de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{6};\frac{1}{3}\right)$ et $\left(3;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, symétrique de  $E$ par rapport à $U$. & &
~
\\
\hline
Soient les points K et A de coordonnées respectives $\left(6;2\right)$ et $\left(7;-1\right)$
Déterminer la longueur  $AK$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et G de coordonnées respectives $\left(-6;-3\right)$ et $\left(4;10\right)$
Déterminer la longueur  $GQ$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	PEIMBLANC  Noé }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points D et N de coordonnées respectives $\left(1;-7\right)$ et $\left(7;-2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[DN]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et G de coordonnées respectives $\left(6;-2\right)$ et $\left(-9;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, milieu du segment $[GT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et U de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{5};-1\right)$ et $\left(- \frac{4}{5};-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, milieu du segment $[UW]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et G de coordonnées respectives $\left(-1;\frac{1}{5}\right)$ et $\left(\frac{5}{3};2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, milieu du segment $[LG]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points G et P de coordonnées respectives $\left(-3;6\right)$ et $\left(2;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $P$ par rapport à $G$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et A de coordonnées respectives $\left(-8;-3\right)$ et $\left(7;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, symétrique de  $L$ par rapport à $A$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et T de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{2};-3\right)$ et $\left(\frac{5}{6};5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, symétrique de  $R$ par rapport à $T$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et W de coordonnées respectives $\left(- \frac{4}{5};\frac{5}{2}\right)$ et $\left(- \frac{2}{5};\frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $F$, symétrique de  $B$ par rapport à $W$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et T de coordonnées respectives $\left(5;-4\right)$ et $\left(-2;-6\right)$
Déterminer la longueur  $PT$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et A de coordonnées respectives $\left(10;3\right)$ et $\left(-7;2\right)$
Déterminer la longueur  $PA$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	PERRIN  Guillaume }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points Q et A de coordonnées respectives $\left(2;0\right)$ et $\left(-4;-4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $P$, milieu du segment $[QA]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points A et W de coordonnées respectives $\left(10;10\right)$ et $\left(8;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, milieu du segment $[WA]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et H de coordonnées respectives $\left(-4;- \frac{5}{4}\right)$ et $\left(2;- \frac{2}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[MH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points V et K de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{3};-4\right)$ et $\left(\frac{3}{4};\frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[VK]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points G et Q de coordonnées respectives $\left(-10;8\right)$ et $\left(-5;-4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $G$ par rapport à $Q$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et D de coordonnées respectives $\left(5;-7\right)$ et $\left(-2;0\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, symétrique de  $H$ par rapport à $D$. & &
~
\\
\hline
Soient les points D et S de coordonnées respectives $\left(\frac{4}{5};- \frac{1}{2}\right)$ et $\left(-4;-3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $S$ par rapport à $D$. & &
~
\\
\hline
Soient les points A et K de coordonnées respectives $\left(3;- \frac{1}{5}\right)$ et $\left(\frac{3}{4};\frac{3}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, symétrique de  $K$ par rapport à $A$. & &
~
\\
\hline
Soient les points A et M de coordonnées respectives $\left(2;3\right)$ et $\left(-6;-10\right)$
Déterminer la longueur  $MA$. & &
~
\\
\hline
Soient les points A et X de coordonnées respectives $\left(1;1\right)$ et $\left(2;1\right)$
Déterminer la longueur  $XA$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	QUESNEL  William }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points Q et L de coordonnées respectives $\left(5;-2\right)$ et $\left(-4;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, milieu du segment $[LQ]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et X de coordonnées respectives $\left(10;2\right)$ et $\left(-9;-1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[YX]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points G et D de coordonnées respectives $\left(-4;-2\right)$ et $\left(- \frac{1}{4};-2\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[DG]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et S de coordonnées respectives $\left(\frac{2}{3};- \frac{3}{4}\right)$ et $\left(\frac{5}{2};\frac{5}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[SY]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et L de coordonnées respectives $\left(10;-3\right)$ et $\left(-7;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $L$ par rapport à $Q$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et D de coordonnées respectives $\left(6;1\right)$ et $\left(-9;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $X$, symétrique de  $D$ par rapport à $E$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et V de coordonnées respectives $\left(- \frac{5}{2};\frac{2}{3}\right)$ et $\left(\frac{1}{5};\frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $V$ par rapport à $F$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et S de coordonnées respectives $\left(-5;- \frac{3}{2}\right)$ et $\left(\frac{5}{3};- \frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, symétrique de  $F$ par rapport à $S$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Z et B de coordonnées respectives $\left(3;4\right)$ et $\left(1;5\right)$
Déterminer la longueur  $BZ$. & &
~
\\
\hline
Soient les points X et E de coordonnées respectives $\left(3;-3\right)$ et $\left(0;-3\right)$
Déterminer la longueur  $EX$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	ROMERO  Mathias }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points T et A de coordonnées respectives $\left(-9;-5\right)$ et $\left(6;-7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $N$, milieu du segment $[TA]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Y et Z de coordonnées respectives $\left(-10;-9\right)$ et $\left(-4;8\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, milieu du segment $[YZ]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et T de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{4};- \frac{5}{3}\right)$ et $\left(-1;\frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[TH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et P de coordonnées respectives $\left(\frac{5}{2};5\right)$ et $\left(\frac{1}{4};- \frac{5}{3}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[BP]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et H de coordonnées respectives $\left(-4;7\right)$ et $\left(6;-10\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $H$ par rapport à $F$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et Z de coordonnées respectives $\left(-4;5\right)$ et $\left(-6;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $M$, symétrique de  $Z$ par rapport à $L$. & &
~
\\
\hline
Soient les points E et N de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{6};- \frac{1}{6}\right)$ et $\left(-1;- \frac{2}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, symétrique de  $N$ par rapport à $E$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et G de coordonnées respectives $\left(4;- \frac{1}{6}\right)$ et $\left(- \frac{2}{3};\frac{5}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $B$, symétrique de  $G$ par rapport à $F$. & &
~
\\
\hline
Soient les points R et F de coordonnées respectives $\left(-5;-1\right)$ et $\left(5;-2\right)$
Déterminer la longueur  $RF$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et L de coordonnées respectives $\left(-2;3\right)$ et $\left(4;4\right)$
Déterminer la longueur  $LP$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	SURBLED  Florent }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points H et T de coordonnées respectives $\left(1;2\right)$ et $\left(-7;6\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[HT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et H de coordonnées respectives $\left(8;-1\right)$ et $\left(-5;9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, milieu du segment $[HB]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points D et L de coordonnées respectives $\left(2;\frac{3}{5}\right)$ et $\left(- \frac{5}{3};- \frac{5}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Z$, milieu du segment $[DL]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points U et W de coordonnées respectives $\left(0;- \frac{4}{5}\right)$ et $\left(-2;4\right)$
Déterminer les coordonnées du point $R$, milieu du segment $[WU]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points X et N de coordonnées respectives $\left(6;-4\right)$ et $\left(-4;7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $S$, symétrique de  $N$ par rapport à $X$. & &
~
\\
\hline
Soient les points Q et U de coordonnées respectives $\left(-4;10\right)$ et $\left(6;3\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, symétrique de  $U$ par rapport à $Q$. & &
~
\\
\hline
Soient les points C et M de coordonnées respectives $\left(- \frac{3}{5};- \frac{5}{6}\right)$ et $\left(2;- \frac{1}{6}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $U$, symétrique de  $M$ par rapport à $C$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et N de coordonnées respectives $\left(\frac{3}{4};\frac{3}{4}\right)$ et $\left(\frac{3}{2};\frac{5}{4}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $D$, symétrique de  $N$ par rapport à $P$. & &
~
\\
\hline
Soient les points L et W de coordonnées respectives $\left(-3;-5\right)$ et $\left(-4;5\right)$
Déterminer la longueur  $LW$. & &
~
\\
\hline
Soient les points W et B de coordonnées respectives $\left(7;-4\right)$ et $\left(7;9\right)$
Déterminer la longueur  $WB$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
\clearpage
\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c}

\cline{1-2} 

\multicolumn{2}{|l|}{\bf \centering
	TOUGARD  Oscar }  & 
\multirow{4}{*}{
	\underline{observations : } \hspace*{8cm}\\
	\vspace*{2.5cm}
}\\
\cline{1-2} 
\centering
1STI2D & \centering Devoir maison n° 1 & \\
\cline{1-2} 
\multicolumn{2}{|m{6.7cm}|}{
\bf \centering A rendre lundi 26 septembre 2016 } & \\
\cline{1-2}
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\multicolumn{2}{m{6.7cm}}{} & \\
\end{tabular}

\begin{supertabular}{|m{13.3cm}|m{3cm}m{2cm}|}
\hline

Texte des exercices & commentaires & \\
\hline
Soient les points H et U de coordonnées respectives $\left(5;-7\right)$ et $\left(9;-5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $C$, milieu du segment $[UH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points T et D de coordonnées respectives $\left(7;7\right)$ et $\left(4;-7\right)$
Déterminer les coordonnées du point $H$, milieu du segment $[DT]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et X de coordonnées respectives $\left(2;-5\right)$ et $\left(\frac{4}{3};\frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $V$, milieu du segment $[XH]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et V de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{6};4\right)$ et $\left(\frac{1}{4};- \frac{1}{5}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, milieu du segment $[BV]$. & &
~
\\
\hline
Soient les points B et Q de coordonnées respectives $\left(2;9\right)$ et $\left(2;-9\right)$
Déterminer les coordonnées du point $E$, symétrique de  $Q$ par rapport à $B$. & &
~
\\
\hline
Soient les points M et N de coordonnées respectives $\left(10;-2\right)$ et $\left(7;1\right)$
Déterminer les coordonnées du point $Y$, symétrique de  $M$ par rapport à $N$. & &
~
\\
\hline
Soient les points G et E de coordonnées respectives $\left(\frac{1}{2};-3\right)$ et $\left(-1;5\right)$
Déterminer les coordonnées du point $W$, symétrique de  $G$ par rapport à $E$. & &
~
\\
\hline
Soient les points P et R de coordonnées respectives $\left(- \frac{1}{5};- \frac{1}{5}\right)$ et $\left(- \frac{2}{3};- \frac{3}{2}\right)$
Déterminer les coordonnées du point $K$, symétrique de  $R$ par rapport à $P$. & &
~
\\
\hline
Soient les points H et Z de coordonnées respectives $\left(-7;-7\right)$ et $\left(-3;0\right)$
Déterminer la longueur  $HZ$. & &
~
\\
\hline
Soient les points F et H de coordonnées respectives $\left(5;9\right)$ et $\left(5;3\right)$
Déterminer la longueur  $FH$. & &
~
\\
\hline
\end{supertabular}
\end{center}
 
\end{document}